{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045357",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 깨비네집한옥펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 二重予約が発生する可能性があり、先に決済された予約が優先権を持ちます。 宿泊料金は期間によって異なる場合があり、最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しはできません。 当日予約後、当日キャンセルした場合は払い戻しができず、キャンセル料は販売チャンネルによって異なることがあります。 客室及び周辺施設の利用時の毀損や紛失には宿泊客が責任を負うことがあります。 直火方式で食べ物を調理したり炊事道具を持ち込んではいけません。 入室は当日予約及び当日入室の場合はご確認の上、予約してください。 午後9時以降の予約の件は確定予約を保証しません。 客室利用の際、IPTVとWi-Fiが可能で、客室は禁煙です。 周辺にGS25江陵ヨンドンデ店とハナロマート江原養豚農協ユチョン店があります。 駐車は4台まで可能で、ペット同伴は絶対不可であり、バーベキュー、カラオケ、水遊び、ブルモンスペースは母屋の離れが共用で使用されます。 屋外でのご利用は10時までで、バーベキュー時には個人火器やグリルはご利用いただけません。 予約人数以外の知人の訪問、または招待はできません。 プルモン時間は日没後から9時までで、プルモンの利用料金は20,000ウォンです。 雨天や台風の際、山火事注意期間にはヒモを利用できません。 周辺の観光地としては、ソルヒャン樹木園、オジュクホン、宣教場、中央市場、サグンジン海辺、アンモク海辺、鏡浦海辺があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "予約が二重になることはありますか？",
            "answer": "はい、二重予約が発生する可能性があります。先に決済された予約が優先権を持ちます。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどのように決まりますか？",
            "answer": "宿泊料金は期間によって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えて入室することはできますか？",
            "answer": "最大人数を超過した場合は入室できません。払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "当日予約後のキャンセルについて教えてください。",
            "answer": "当日予約後、当日キャンセルした場合は払い戻しができず、キャンセル料は販売チャンネルによって異なることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用時の注意事項はありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設の利用時の毀損や紛失には宿泊客が責任を負うことがあります。直火方式で食べ物を調理したり炊事道具を持ち込んではいけません。"
        },
        {
            "question": "当日予約や当日入室について教えてください。",
            "answer": "入室は当日予約及び当日入室の場合はご確認の上、予約してください。午後9時以降の予約の件は確定予約を保証しません。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室利用の際、IPTVとWi-Fiが可能で、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような店舗がありますか？",
            "answer": "周辺にはGS25江陵ヨンドンデ店とハナロマート江原養豚農協ユチョン店があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車は4台まで可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペット同伴は絶対不可です。"
        },
        {
            "question": "共用施設はありますか？",
            "answer": "バーベキュー、カラオケ、水遊び、ブルモンスペースは母屋の離れが共用で使用されます。"
        },
        {
            "question": "共用施設の利用時間はいつまでですか？",
            "answer": "屋外でのご利用は10時までで、バーベキュー時には個人火器やグリルはご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "他の人を招待することはできますか？",
            "answer": "予約人数以外の知人の訪問、または招待はできません。"
        },
        {
            "question": "プルモンの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "プルモン時間は日没後から9時までで、プルモンの利用料金は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "雨天や台風の際、利用できる施設はありますか？",
            "answer": "雨天や台風の際、山火事注意期間にはヒモを利用できません。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地はどのようなものがありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては、ソルヒャン樹木園、オジュクホン、宣教場、中央市場、サグンジン海辺、アンモク海辺、鏡浦海辺があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 474,
        "QA": 713
    }
}